有冇中醫巴打入黎幫我睇下條方

黨蔘20克

炒白朮20

茯苓10

肉豆蔻6

補骨脂10

淡附片12

乾薑6

炒薏苡仁15

砂仁3

白芷6

羌活10

炙甘草3

訶子10

全部以克計算

小弟慢性腸炎三年 ，由75kg 瘦到得番60kg ，期間有中醫調理每日柯一兩次， 但都係未康復， 仲得埋肛瘺呢個病， 已無力對抗病魔，求有心人賜救。 利申 呢條藥方未試過

60k咪幾好

主要都係健脾、止屙，有少少溫陽

仲有祛濕

張方係上網抄既 講到好神奇 好精妙 你有冇睇得出條方有幾妙

唔妙，純粹係一個健脾祛濕(參苓白術散+白芷、羌活)加溫中陽(附子理中湯+-)嘅方，仲有止屙藥(訶子、肉頭蔻、補骨脂)

網上既野一向講到天花龍鳳
參苓白術散
理中湯
都係常用方

喺咪果啲震驚十三億人
老中醫都用它 十年乜乜都治好果啲網